全部矛尖指向中共及其鷹犬

可惜，手指向自己陣營的分化𨶙
，真係非常非常之多元化：
民主黨唔做嘢
勇武私鳥累死個運動
劉世良pepe搞膠化
守理大中大把𨳍
救理大中大的行動真把𨶙
和理非唔罷工累死細路
388區議員做唔到嘢想搞大台
前線唔夠勇唔救手足
連登㰻吹恐怖主義
連登屌分化 就係做緊分化
黃絲經濟實唔掂
廢柴氣油彈不如放炸彈
民陣唔俾人衝正一和你膠
冷氣軍師燈神最叻亂點
選舉投票多撚餘冇撚用
前線絲打阻住累死手足
侵侵唔會真心幫香港
美國正契弟為自己利益
歐盟仆街扮做嘢假過西
個地球欠𨳊咗我，
個宇宙正一仆街，
個上帝係𨶙樣，屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌... 屌...。

行動的人不放負，放負的人不行動；行動影響結果，放負祇影響放負；與其放負，不如行動。
劉細良：「不如問下自己可以行動貢獻d乜」。

响我心𥚃，祇有祇有中共及其鷹犬係我敵人，其餘其餘都係我手足。手足小小的對或小小的錯，我懶撚得分辨，也懶撚得扮先知去估，更懶撚得鳩吹批評。所以我係一條蠢𨶙！
蠢𨶙認為參與行動比較實際！

村上春樹：「以卵擊石，在高大堅硬的牆和雞蛋之間，我永遠站在雞蛋那方。無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼地錯誤，我永遠站在雞蛋這邊。」

不放負 不鳩吹
不分化 不指駡
不篤灰 不割蓆

幫推